beta 測試版用唔到Kaiboard

連仔搞搞佢